亞視永恆：付費會員可獲播放720p高質素影片及pre-roll廣告

亞視今日正式重生！現場除了有不少小編叫不出名的亞視藝員外，ATV新app亦正式啟動！除了我們早前提過的內容外，亞視今次亦會跟足大台，為用家提供機頂盒。大家都知道今次亞視OTT新app並不會完全免費，用家需要付錢HK$38月費才可收看全部內容。但是否由第一天就要俾錢？winandmac小編現場直擊跟大家報道！

由即日起，大家可以免費收看所有內容至2018年3月31日，四月一日起就要開始付HK$38月費才可收看所有內容，亞視代表向我們的記者表示，就算付了月費，大家仍然會在app中看到影片pre-roll的廣告。而由即日起，ATV app所有內容只會以480p質素播放，付費後就能以720p收看內容，亞視代表稱4K也是在未來計劃之中，但目前拍攝的內容並未4K ready。

除了在app付費外，亞視今次亦會學足大台，為大家提供機頂盒，唯售價未定，亞視代表稱估計約六百多元。他們其後亦會與Samsung和LG及不同的Android TV合作，讓用家更方便地睇到內容。唯用家亦要留意，除了月費HK$38外，其餘有部份內容仍然要再付錢。

他們由即日起會有一條自家製直播頻道，唯目前似乎沒有打算重播新聞或財經台，但大家在股市市段可以看到相關的財經內容，自家製直播頻道將播放接近24小時節目。亞視亦與未來電視合作，唯大部份都是大陸電視台的直播頻道，是否真的有吸引力的確值得商榷。

免費都冇人睇 仲要比錢？

比錢唔係問題
問題係比完錢得720p咁嘅質素片你睇,仲要有廣告
比黎做咩?

其實有咩睇

38蚊好少錢, 一餐早餐, 但唔係多錢少錢問題囉, 叫你用10蚊買舊屎, 你肯唔肯

睇亞視點柒法
呢個先係百看不厭

on99

倒貼都唔撚睇啦屌

2017年1080p係基本啦
youtube啲片仲清過你口拉仲要比錢

OK wor
希望蘇錦樑會考慮比返個牌佢地啦

比錢睇av都唔會睇atv囉

720p 咩年代
仲要比錢 都有廣告
明明免費都冇人睇你

班友係咪比個屎忽坐住咗個腦 邊撚個睇呀死on9

你話4k 冇廣告 支援幾個a.c. 就有人考慮姐 Netflix都冇咁大牌 仲要抄冷飯

比$38睇魚樂無窮

正呀，三皮嘢買部4K電視
俾月費一日廿四個鐘開住720p魚樂無窮，至高享受

ATVl係咪連4k拍攝部camera都未夠錢買

根本搵唔到個app,想睇下有幾柒都唔得

720p
睇女打丁都唔得啦

電話720p

笑能死

乜春野廣告呀

你亞視有能廣告呀

個陣亞視仲播緊個陣已經無廣告

Happy birthday to me

480p

收人38蚊俾720P兼有廣告

唔緊要啦,亞視本身都冇廣告既

啲新腥巷人鍾意睇呀，同大陸台一樣岩晒口味

亞視係唔係痴撚咗線呀

真係痴線

480同720p

20年前 就差唔多

班人有錢無地方洗不如比我啦

文匯 大公 都話名八蚊一份啦， 實際咪又係免費。

好多野唔使賺錢既，

佢叫到 $300 一個月睇 720p,
D 人就會爭住去睇佢既免費 480p 架喇, 策略嚟， 唔係真係想係嗰度賺錢。

好想睇亞視第二次死亡

班睇免費既人就會以為自己賺咗$300 一個月而自我感覺良好。

無限復活

我覺得用左呢種技巧都唔會有人想看

暫時佢堆節目
真係有少少興趣係陳志雲主持個百萬富翁

其他果堆支國劇 綜藝.....

咩年代啊屌

佢同文滙一樣， 佢係想你睇就得。

以前日日都播架啦

昏睡百年！

好似仲有一個選擇係唔撚睇
何來仲有爭住睇？

做返正常少少嘅新聞都畀得過

大把錢， 歸落宣傳洗費到， 即係洗腦教育洗費之一。

某部份人會咁諗既。

720p咩時代

邊個會俾錢

一間公司執兩次會係點

19都上去幫佢宣傳

江澤民表示：你死都未到我死呀

又話睇一睇但無野睇

即係一本書標價 $100, 平時d 人唔會買嚟睇， 一話免費一日，好多人就會排隊攞嚟睇， d 人以為自己賺咗。

720p仲要比錢你on9完未
得喇 你再執柒左佢啦

這就是 策略/據頭。

咩年代呀 AV都1080p啦

仲會 Keep 住添。

睇過netflix就覺得無論mytv super同亞記真係笑死人

人地OTT真係零廣告,你老味香港啲OTT當收費電視咁玩,仲要人睇廣告。

哪來的自信
仆街俾錢都仲要睇廣告 你估你亞視係Now咩

有冇留意到tvb/atv個問題？就係管理層全部都係上一代人，佢地係好有經驗，但呢d經驗仲係咪足以令佢地做到與時並進呢？

咩年代,付費會員先可以睇720p?

去youtube開個頻道
擺片都仲有人睇嘅

呢 D 叫做 免費野唔經貴 既常人心理現像。

好多失敗嘅經驗就有
係呀 你係失敗方面的確好成功

要錢我洗撚睇你呀

傻既,免費都冇人睇，收錢更加唔會冇人睇

比錢睇廣告 執咗就算數啦 仲出黎柒

ATV最成功嘅事就係好成功咁失敗

直接youtube live 收錢直播算鳩數啦

仲有用 7 億天價買套大陸劇返嚟
想証明佢好有錢無地方洗

但呢班係以前無線退休高層,搵個後生啲都冇

免費4K直播我估都無人會睇

每個月貼388比我考慮下放舊垃圾係屋企

正呀, 每個月比38蚊就有得睇魚樂無窮, 諗起都興奮

720 高清到

搵4個人夾Netflix最貴個Plan($93)
又有Ultra HD超高清、支援4K
都仲平過亞視

720p

想睇1080p掟壽包同馬甸尼

佢唔咁樣叫一叫價 $38, 你估呢度有無咁多人討論？

佢既免費 480p 一開波多咗定少咗人睇 ？

一切盡是 策略/宣傳招數。

電話都2k 比完錢仲得720p

似係趕客招數多囉

唔知幾時開始無哂d觀眾可以參加既節目

免費都未必睇。。仲要俾錢

480p 先有亞視feel

畫質太好驚D人唔知睇緊亞視
亞視就係低清+色淡

隨時亞視執第二次江澤民都未死

屌
一諗起480P就即卡射埋出黎
比左錢仲有720p正阿
廣告都清撚過佢D節目
In atv we trust

2018都黎緊竟然有480P睇

個app login唔到fb ac

好野 終於有得睇返亞視好感動

俾得錢梗係要走廣告, 你仲話要睇廣告

仲有家陣求其買部無反都拍到4K啦

點解以前hktvmall入屋要攞牌atv唔駛？

我會比錢睇魚樂無窮

拍4K，買部手機都得啦屌

hktv 個牌係唔使上網都睇到既,

依家 hktv 都一樣可以唔使牌上網睇架.

比錢睇睇亞視

佢買一套劇用2千萬

如果俾38蚊就冇廣告
佢有50萬個家庭俾錢都唔夠回本

有生之年可以睇到兩次亞視執笠，總算不枉此生。

都冇人落廣告啦

YouTube都有2k 嘅年代，atv

我都唔明請吳雨嚟做乜 佢都老啦
睇佢歡樂今宵啲觀眾 而家都妹下妹下啦
娛樂係創意工業 始終要靠後生
就算佢人脈廣 但而家啲明星（如有）有時間都去支那搵食先啦

老老柒柒

如果100毛 真係搞一個收費電視台
播專家DICKSON都一定多人睇過劉鍚賢、朱慧珊依D

但怪異的是， 用錢也不容易買到的《大公報》，在許多地方卻出現， 而且是免費的。
眾說 索爆公仔麵汁的《大公報》

屌你，畀錢睇先得720p，仲要有廣告， 有部分內容要另外再收費，個機頂盒要賣$600, 乜撚嘢呀亞視
cls

雞棚黎，講到尾咪又係洗黑錢。

喂喂喂
唔好講到有公司搵佢落廣告先

俾錢睇廣告

執之前都有幾個廣告

youtube 咁多資訊你點夠人做
CCTVB 都叫有女睇
ATV睇咩？動物？
呢加仲有viu tv
又可以死多次

呢張圖終於可以重出江湖

數學天才

我兩邊都唔睇
睇電視個neway,廣告見到林嘉欣喺個mv比佢咁糟蹋真係反晒胃

根本個班人除左所謂既人脈就無價值

屌你樂瞳去亞視
乜咁折墮

邊度???

俾錢睇魚樂無窮？

不過你計俾我睇

第時志雲會唔會上勞工處追亞視欠薪？

俾38蚊睇亞視之後俾親朋戚友笑到面黃 所以不了

去viu好過亞視啦

480 d廢老點撚樣睇

viu app非會員720p，會員1080p
會員都係8蚊

記得課金呀

朱慧敏都過咗去

九成亞視出糧遊行

大陸啲濕尻劇都話要4K啦
你重玩720p 重要收錢都重有廣告
真係邊個買邊個on9

比得幾十蚊月費
睇Netflix好過佢啦
多外國高質劇同紀錄片睇
電影最新都去到2015年都有排睇
畫質可上到4K
夾plan錢share用又平

免費電視如少高質節目
就算免費我都極少想睇
如收費就一定要求要再高D

洗乜比月費啊? Download 呢隻app未睇到lor

8K都出緊
而家先720P

唔好咁快下定論住

話唔埋仲有3456次呢

佢有錢出咩？

$38
我比多少少睇netflix唔好

Netflix 係幾好
不過太西化，冇咩日韓野
電影唔算多

前世做錯事，今世做亞視

冇人落廣告咪播自己D廣告
昏睡百年 國人漸已死

舊香港人：TVB ATV Cable
新香港人：TVB TVB TVB

阿周係咪播番順風婦產科?

仲洗唔洗播美源髮彩個廣告?

就黎掉左部電視📺

亞視果然無令我地失望
柒味十足

atv班人係咪坐左十幾廿年

我睇唔到節目有咩吸引
倒模以前無線班人做節目，啲節目又係熟口熟面嗰啲嘢，咁點解唔睇無線

你咁講都好俾面吓

果種柒味真係點樣都洗唔甩

趣味學習《芝麻街》

仲等緊

根本就dl唔到，執柒左佢啦

有冇講背後資金來源

終於有反應
屌你電視app黎講算大喎差唔多八十mb玩乜

其實我淨係對呢樣有興趣
叫佢買美劇好撚過

連日泡都冇,你見佢套套支那劇都知咩取向

又要睇亞視執多次

條link入面嗰啲「精彩內容」正撚到呢

精彩內容除咗套芝麻街之外就冚家大陸劇
其他台全撚部都係大陸台
亞視係咪搞錯咗個market

屌你佢個app下面有個輪盤轉轉下會喀喀聲

真係好大浸柒味

轉佢個輪盤嘅時候嗰個感覺係咪好似玩緊俄羅斯輪盤? 亞視想睇下自己幾時中槍死?

想笑撚死人咩

笑到我收唔到聲，點解可以咁柒

屌睇片中係cap唔到圖，仲諗住cap多幾張柒圖擺上黎笑下

屌你d節目做乜撚嘢呀

免費都無人睇，仲要收錢

屌
唔知點解睇睇下個節目表笑左出嚟

Mytv super都有廣告

真係唔明點解要畀錢睇

人撻朵你撻朵，呢到無人識你哋喎！

Gopro三千零蚊

個app陣亞視味好勁

所以先話佢地根本當電視做
果班老野學人搞OTT

如果ATV 因為之前除牌而倒轉槍頭搞好新聞狙擊政府共狗或者仲有得諗

無新聞

好想睇atv 搵返岩布仙尼 生日快樂

笑撚死人

收撚皮啦

邊個係 owner 先 ?

大陸節目要比錢睇
嗰啲優酷網唔係任睇嘅咩
不過唔使錢都冇人睇啦吓嘛，如果有人睇你以前亞視咁多大陸劇就唔使執啦

柒撚到裂！

改生日啦

整啲柒野出黎搏宣傳

其實d老野知唔知乜係kol

做帛金

俾個牌睇班仆街日日蝕都幾開心

Netflix都係俾緊78 亞視有咩咁把炮收人38蚊

呢壇野搞左幾千萬

邊撚個金主咁抵得諗

就算香港netflix初初出時唔多野,起碼佢真係會逐啲逐啲加,你亦都對netflix呢個名有信心

但係亞視...........首輪比啲咁既野人睇
同埋個朵臭到咁

4人夾4K 一個月$25

屌你煲一套black mirror都回左本，又快又順清仲要跨平台有續播

再唔係amazon有魔戒，HBO有 GoT, ATV係咪拎來洗黑錢

免費加廣告咪得

真係仲衰過支那堆OTT,人地都多野睇好多
咁既陣容都學人出OTT獻世

有晒成套亞視配音史艷文我應該會俾一個月錢睇

我都係咁話。